每個吸煙嘅popo是否都有藏有武器嫌疑？

尤其嚮Facebook 發表過激進言論嗰班

我好擔心佢哋會用火機傷害香港市民